覺唔覺得香港人就一班drama queen drama king

日撚日係到FFF

樓主最清高